雲加用幾千萬鎊買隻垃圾羊 水貨拿卡, 幫豬腦玩鞋都未夠班

吉魯